《慎入》中國肺炎只有武漢/香港/新加坡有數據

武漢隔離咗？支國咁大真得59幾個咩？

而連tear gas/ 水炮車都唔喺咩嘅港共衛生走狗都咁答嘅時候

大家識做啦
快啲洗手，帶口罩

另附洗手圖：

最後
香港獨立，唯一出路

好擔心大家1

好擔心大家2

好擔心大家3

好擔心大家4

好擔心大家5

好擔心大家6

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

好擔心大家7

好擔心大家8

好擔心大家9

好擔心大家10

幫推

玻國又有官媒了？

香港都咁多單

中國得武漢先有報

真係唔講得笑

其他地方 死左幾多人都唔知

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

武漢市目前與北京、鄭州、長沙、廣州、合肥、南京、上海間每日都有動車組往返

武漢市交通算方便

無可能班大陸人唔流動